# Banner Rotation

## Запуск
* `make run` - разворачивает сервер. `(не разворачивает клиент, хотя для удобства, он добавлен в docker-compose и закомментирован)`
* `make up` - аналогично
* `make down` - гасит контейнеры
* `make restart` - соответственно, рестарт

## Запуск тестов
* `make test-all` - запускает все тесты по порядку. Юнит тесты, интеграционные с базой данных, BDD тесты от клиента 
* `make test-unit` - запускает только юнит тесты 
* `make test-db-integration` - запускает только интеграционные с базой данных
* `make test-integration` - запускает BDD тесты от клиента

### примечания
```sh
Я выбрал вариант с расчетом общего количества показов баннеров по слоту

list.env в корне - это для запуска контейнера в gitlabe, на данный момент закомментирован
сейчас последняя стадия сборки - это build
```

